唔該大家睇下見唔見到衣隻狗

係我親戚既 住粉嶺崇謙堂村 狗女 9歲幾 俾雷嚇親 琴晚到而家都未番 唔該大家幫下手

推

搵番了 唔該哂

咁就好

行雷前應該搵佢番屋企啦
放養都應該有d 警覺性吧？

無放養 係屋企既花園黎 琴日晏就番左黎就痾血 夜晚留院 剛剛過生了 生命真係好脆弱